生活逼人：空姐、空少 「被炒後」 紛紛轉行

空少 —> 地盤工人
空姐 —> ??

空姐 = ？？
We all know the answer

响網上，多年來鬧飛雞嘅人都有若干數量，但我睇得出當中絕大部份都未接觸過真正飛雞，莫講話食，連飛雞朋友都無個，對佢地只有表面嘅認知。

女人之所以狗衝去做空姐，其實並唔係真正想做空姐呢個職業，而係佢地需要一份空姐性質嘅職業。咩性質呢？就係一份可以令佢免費/廉價去全球各地地標/名勝影相，可以去大量豪華酒店房間/泳池/coffee shop/健身室影相，可以去全球國地購買相對廉價嘅名牌，番工放工一出門一舉手一投足都受人膜拜，撒網收兵當交朋結友，賣身又可以講成戀愛拍拖嘅職業。

點解咁強調影相呢？因為呢個年代，港女嘅cv就係fb,ig, 同黃浩銘一樣，佢地會花盡心思精力去豐富佢地嘅cv，景越靚，露得越多，狗公質素就越高。有咗一批高質狗公供養，資源多咗，又可以飛少啲，多啲時間扮靚做gym，馬革線變腹肌，無欏變翹臀，然後啲相又索啲，識到嘅男人又再高質啲。呢啲叫以戰養戰，我唔知你地明唔明。

開頭講過，佢地其實唔係想做空姐，只係想要空姐性質嘅工作，方便佢地達到第二段所講嘅目的。大家諗下，除咗空姐，仲有咩職業有呢幾種特性？事實係有嘅。首先係有錢佬個女，例如何超蓮呢啲，但世上有幾多個何超蓮呢？呢啲好講命水。又或者係大明星都得，即係要做藝人。再落去就係做model，再衰啲就做o靚模。

但諗真下，以上所講唔係人人都適合做，有錢女講命水，藝人唔係個個可以入行，model又唔夠高，o靚模又不屑去做，咁一個小康之家甚至公屋出身，又自命讀過下書嘅港女，從事咩職業先可以達到第二段所講嘅目的呢？好自然就係空姐。

空姐仲有一個好處，就係進可攻退可守，佢賭注無做藝人咁大，你做藝人，閒閒地要花十年廿年落去，紅唔起就乜都無，呢世都要孭住過氣二打六之名。但空姐個身份就好用得多，目標未出現果陣就攬住個貞節牌坊當自己做正行，目標出現果陣就話係真愛鍾意佢上進，公係佢贏，字都係佢贏。而且做咗空姐先，之後可以去做藝人，但做咗藝人先，就唔係咁容易接受到做空姐。

所以，空姐不單只唔係佢地目標，而且只係第一步，有咗空姐呢個身份先有之後漫長嘅部署。

以上成編文你地可以一句都唔同意，因為都係果句，鬧空姐嘅人我見得多，了解空姐嘅人係好少，最了解空姐嘅，佢地自己又唔會承認，所以世上除咗我應該無第二個講得出呢番說話。

但你地可以記住我以下呢句說話，真係袋錢落你地袋，就係；今時今日，正行當偏門做，偏門當正行做。明白呢句說話，你會睇通好多社會現像同各行各業嘅搵錢方法。

呢種人，即使比三千蚊個月佢當係學習/實習津貼，港女依然會仆街咁仆去做。要佢用自僱人士身份簽約無福利都仲得。

根本全世界啲女就想不努而獲，最好影張相放下Ig就有廣告收入，引到呢家9唔搭8都做ig女神，你打開搜尋全部都一樣樣
淨係想影靚相呃like，賺廣告錢，空姐正正就符合佢地要求
全世界都扭曲到咁，做啲偏門就發達，真正實業就出唔到頭，就好似啲廠去做倒模手機game都唔用心諗下個系統
所以大家要回歸正途，忍下手唔好再課金俾啲不務正業既人歪曲世界
咩直播電子雞咪撚再睇，垃圾嘢咪再課金，世界就會美好好多
當你眼紅人地電子雞有錢買樓俾首期，你有諗過你係幫兇？你有份去俾check view？討論佢地俾佢出名？？
課金俾啲垃圾支持佢地呃飲呃食？？

咁前提都要靚先得既 搵個肥婆豬西做空姐 咪又係會窮

靚既 就算唔做空姐 本身都唔會衰得去邊 最多個圈子由富人圈變成中層圈子 本身可以比有錢仔溝 變成淨係比經理溝

軒

空姐平時份Pt都係同飛機有關

咪一樣
識飛變走地者

-- 警世 --
留意返柒婆今日將勞工權益同議會停擺兩樣完全唔關事既野拉埋一齊講，可以預計呢個係第二波抹黑民主派既攻勢

有無空姐手足有困難

飛G，走地G

莫講話電子雞課金
我連香港所有youtube都唔會比一下點擊佢賺
我講出嚟無人信
我從來未睇過達哥笑波子伍公子司徒夾帶任何片
你出面班友點洗版我都唔會click落去

你去做侍應做售課員甚至掃街我都專重
但你想對住個鏡頭就搵錢我唔會當你係人

咪撚痴線啦，香港比中共搞網上降頭標籤好耐，唔好再講乜空姐就係雞果D 野，八月幾多航空業手足 依家又比人搞返標籤？

廢老好型

我都係，呢班所謂KOL仲有17 live等等直播app我裝都冇裝，睇都冇睇
任佢地吹，只要堅持信念就唔會睇，只有啲冇靈魂，冇目標既人先會想揾佢地攝時間。
呢班人好心收收皮
哂埋啲精神時間俾click view佢地不如課金俾立場呢啲做實事傳媒
就好似電莖，任佢啲商家老吹都唔會紅得起，揸緊中指

識朋友做空少無工開去飲食藍店返工

啱 靠sell 嚟sell 去
完全冇做過啲咩貢獻就想賺錢？
KOL喎 識你老鼠咩
以為執到成隻妖怪就有覺得你好靚咁
咪一班好食懶飛 貪慕虛榮嘅垃圾

要睇，我不如睇明星藝人嘅告白唔好？
起碼人又靚好多 我又識佢
請得起佢 個說服力都高啲啦

好心香港人就培養靈性修養
睇多本書好過成撚日自拍呃like 拎虛榮感啦

告白＝廣告
好耐無見人咁講

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

其實呢行真係冇你地想像咁痴線

大把結婚生仔都係咁做

與其將入行目的講成成為藝人不如話鍾意去旅行

真心冇咁複雜